有啲人應該直接拎去人道毁滅

唔關心時事 日日淨係諗吃喝玩樂
佢地唔會因為自由被剝削而憤怒
因為阻唔到佢地去食咸蛋炸雞同飲黑糖珍奶
旅行 食好西 打卡好似就係佢地人生嘅目標咁
你同佢講中港融合 佢會話喜茶海底撈開黎香港咪幾方便 唔洗特登走上去

實有人會話 香港人返工返學咁大壓力 搵啲娛樂輕鬆下都唔撚俾？
唔係話唔俾你食呀 但食好西打卡唔應該係你最重視嘅野
港珠澳大橋檢查報告造假你唔理
走去follow幸福堂洗唔洗執笠做乜鳩呀
話埋俾你聽間野係假嘅 仲係facebook tag frd話執笠前快啲去飲

讀得書少搞到目光短淺嘅港豬都情有可原
最慘係有班接受緊高等教育嘅大學生都係咁短視
除左上堂同做功課 其他時間就係打牌打機煲劇
dayoff就拉埋班frd返深圳或者去搵野打卡
十號風球佢地淨係關心停幾多日課
有校園示威佢地經過見到淨係影上ig story打個卡
對校政不滿都淨係係sc屌完幾句就算
未來社會靠佢地？咪搞笑啦

地球資源咁撚有限 班冇貢獻嘅港豬仲係到分薄其他人嘅資源
應該將佢地拎撚哂去人道毀滅 咁就最環保

我係話食好西唔應該係佢地最重視嘅野 幾時有話唔俾佢食？
唔好斷章取義

agger
至少要留意時事
呢啲跟本係公民義務
但識唔識去批判就係另一件事

樓主真係中二病
人地有份工有閒錢鐘意點做人關你撚事咩

同班環保塔利班有咩分別？

簡單d講，唔合樓主要求就要拎去人道毁滅
樓主呢種人多數都係d行出街頭dup dup口up up,精神同個樣都有d問題，不善同人交際既死毒男泥

逼人地就某樣野表態，唔表態就屌鳩人：
喂，XX單野咁大件事，你都可以唔理？？

＂喂，周子瑜搞台獨，你都可以唔理？要抵制喎！＂
＂喂，杜汶澤搞港獨，你都可以唔理？要抵制喎！＂

樓主副嘴臉一足兩年前逼周子瑜道歉果班大陸網民一樣

重視乜都要畀你決定

唔係無理過 唔係無出過黎
而係根本都不被支持
我地後生仲有排捱 上一輩覺得佢地無咁耐命唔洗受呀嘛
而家冇事呀嘛
咪踩撚盡油門去囉

無投票權咪算囉

岩，食麥記支持紅底都要死

咁樣要死好多人，唔止一班

有事淨係識上網屌，只管人地做乜自己又唔去革命既人最應該人道毀滅

On9

有咩問題😑

今朝有酒今朝醉

正宗形式主義撚
最緊要大大聲social media屌政府呃like

現實係呢個世代政府唔care形象問題，上網屌同樓豬口講班喜茶撚貢獻一樣
一撚樣

差唔多同一樣野